賤種疤狗花迷唔係好鐘意教英超球迷睇波架咩

做乜唔見哂既

教埋你地屌自己d球員未

唔支持西甲（即係疤）就係唔識波無品味

地上最強教下睇波都唔得?

上場隻sold9入痢區扮理性講波拎尾彩
而家唔見左既

樓主隊最域領教不少

呢類行為其實真係得疤狗先會做

咪咁

我地疤狗性器黎

皇馬三連冠講到佢地有份咁 打住西甲既期號出黎串英超

不如教下點喺電視機面前睇歐聯決賽

食住薯片睇

上年仲教拜仁點教烏列治

我地巴塞踢正統足球

直頭入拜區屌人

熱愛足球既人係唔會憎疤塞同美斯。憎疤迷都唔得

要教人睇波

hi

今季首回合之後入利區含撚

明明嗰三季班疤都捉曬蝗啲得益出黎屌蝗
點知今期又要拎住西甲共榮圈黎玩

班疤狗平時屌英超廢 上季屌拜仁廢 今季屌意甲廢

走黎認親認戚跟住話利唔夠班
屌佢老母正一笑面虎

巴（扮）阿雜種狗deerhunter呢

疤狗唔意外啦
陰陰濕濕扮君子

係 又話英超連西甲中遊都唔夠踢
點解西甲冠軍連續兩年比英超意假大炒 仲要唔係榜首

愛華頓level

無返啲演藝細胞點加入疤賽嘅大家庭

透過 HKG 分享一則貼文：估唔到鏝城今時今日已經淪為疤狗既性器！！！

咁耐以前仲記得

連登第一小氣狗

佢save低晒

算啦，其實巴塞咁樣輸真係好慘

入面d comment 笑死

疤狗真係低賤到仆街，以為今年食硬個歐聯就開post串鳩英超隊，幾年前拎歐聯又係咁撚樣，人地蝗螞三連歐聯都冇疤狗咁撚弱智

得疤狗花迷先咁撚賤

因為鍠三連歐聯知道自己係-6加有得益,而啲疤係真心覺得自己隊波同美斯係天下第一,所以咁撚串

老實講
換轉係猁/蝗/鏝/獌/轟/鈀/拜出局都無咁多人笑
係得疤有咁嘅號召力
咩事大家心照啦

多得班花迷疤狗

講真好少見皇迷出黎串鳩其他聯賽既人
係得疤狗成日拎西甲個名出黎也文也武 教人睇波
明明哩幾年所謂西甲盛世都係靠皇馬

第二個po係咁鬧鍠狗黑三個歐聯，叫人嘔返出嚟
轉頭就當個三個歐聯自己有份咁起勢j西甲盛世

疤狗真係最撚唔要面既球迷好難得一隊出局會普天同慶

啲死疤狗花迷好興扮中立扮其他球迷
都唔係第一次啦

諗住黎到連登可以洗底 狗改不了食屎

開始覺得史篤城返不列顛尼亞球場贏到巴塞

小花對住shawcross，腳都比人踢斷啦

樓主

Frankie De Jong

成日教人地點踢波 小組就係踢緊波
防反 頭鎚入波就唔計 殺死足球
啲賤種咀臉真係黑人憎到呢

仲成日痴埋皇馬度講咩西甲盛世
關佢地鳩事咩心諗 皇馬咪又係打兩翼／防反

Frenkie

是撚但啦，佢決賽會以疤狗身分殺利

班疤狗球員成日做戲估唔到啲球迷都係咁

有著數果時就巴迷，隊波一柒就變番阿迷，ac迷

男主外 女主內？

同佢地捧隊閪波一撚樣
插水黑哨又鍾意扮玄門正宗

幾時再開班教睇波
我唔係英超迷都想john

傲氣足球你地識條春牙

好記得連鏝都比佢地叫性器

狗仔天性係中意個波彈黎彈去
人類都係中意簡單直接

😂